而家出發係咪先到青衣機鐵集合先？

出緊黎

仲可以點去 機鐵又運狗，陸路又塞死，得返海路

A31 都停埋，想去東涌做步兵都唔得

走啦，成個局形成啦
已經有衝突發生
已經破壞物件

因為機場係一個島
因為狗狗已大量部署
只等演員們自導自演

請你幫下手
如果比到狗狗有籍口
今次係超級超級送頭

要冷靜，叫其他人都唔好有衝突
5毛已經不斷帶風
條路漫漫長那怕只失去一天

響青衣backup好過啦 ,而家根本入唔到

最壞情況由青馬大橋行入去

三毛狗開始想帶風氣
證明大家 一定要用盡所有辦法入機場
否則只會害到裡面既人全部被狗捉

搞鐵路 唔該 停左佢個運兵路

已上東涌巴士